Citi vs Dbs 信用卡一問

Citi PremierMiles vs Dbs Black World MasterCard
想問下申請邊一張好？

主要想用黎入lounge，正常消費。
本身已用緊渣打Asia miles，
大家有冇建議

推

申請前搵咗好多資料
點睇都係dbs
如果你申請用埋個推薦仲有優惠，去到8月尾

快啲透過我嘅專屬推薦連結登記申請DBS Black World Mastercard®，可享高達120,000里數，另更可獲額外高達DBS$60獎賞兌換iGO Rewards、現金回贈、里數或其他禮品，更兼享迎新優惠！把握機會齊齊賺獎賞啦！

入lounge既話用citi prestige好啲因為無限制任入

Dbs 6蚊里
Citi 8蚊里

但我都係覺得citi正少少咁

已用緊citi